連續3日搭地鐵番工都撞到同一個人

話說依排番工搭地鐵 由今個星期一開始已經撞到個男仔 重要樣都唔錯(自己ff)
大家都係帶shure耳機
試過2日都同佢企係同一格等上車
點知今日遲左少少 冇位等下架
又撞到佢
行唔行去拎佢電話好

有無鏡？

唔需要

pm

放過我啦
行去邊跟去邊
做咩者你

無pm

直覺話我知個男仔唔會打依啲字
更何況你覆我既時候我望一望佢
佢訓左

樓豬有冇帶美極

撞到人唔道歉

仲要三次

對方係男仔 又唔肥 做咩要帶美極

hi

食我字
btw有創意 用道歉黎打開話題
已接納

訓緊呀佢 你hi我都扮唔到係佢嫁啦

支美極唔係比你用

小姐, 我合上眼都上到網

你咪再望住我下面啦

拎去比車上啲長者用？
定拎番公司同同事分享？

Gay

幾時望你下面
再講 佢橋手訓

無位上車,証明你都幾肥,比支美極個男仔叫佢幫你揸啦

帶俾個男仔用

yes i'm gay. Gay means happy

你行過黎啦 我訓醒左啦

人多坐晒啲位唔得既 係要話我肥

我點知佢中唔中意食野落美極

人山人海隔住左我同你
但係我feel到我同你心連心緊